點解電子會咁撚難

尤其d signal, digital, ramdom
d數又咁鳩難 係咪我垃圾

唔識啲咩？

讀master?

有幾難?

ramdom?

其實唔難